大家點睇500校長未完全清楚事件就衝出來功？

大家點睇500校長未清楚事件就衝出來功?
不錄用教大生？